<p>Une petite mise à jour pour vous informer de l'avancement de notre prochaine création.</p>

<p>Le titre définitif du jeu est en fait décidé depuis très longtemps. Nous le révèlerons le plus tard possible car cela dévoilerait trop vite le scénario. Pour ce qui est de la démo, je vous rappelle que ce sera une démo technique, avec un donjon qui n'apparaîtra pas dans la version finale. Je ne sais pas encore quelle sera la durée de vie de cette démo.</p>

<p>Netgamer travaille d'arrache-pied pour créer le moteur de combat et l'intelligence artificielle des ennemis. De mon côté, j'ai fini la map extérieure de la démo depuis longtemps. Je vais très bientôt commencer à dessiner les maps de l'intérieur du donjon avec The Games Factory. Netgamer se chargera ensuite de les programmer. Nous effectuerons de nombeux tests pour éviter d'avoir des bugs dans la version que nous vous proposerons. Autrement dit, nous préférons prendre notre temps plutôt que de nous précipiter pour respecter une date hasardeuse. Ce sera la seule et unique démo, alors il faut qu'elle soit de qualité. Sa date de sortie n'est pas donc pas pour tout de suite mais pour le mois d'octobre / novembre. Quant à la version finale, nous n'en avons aucune idée !</p>